喺女人眼中愛一個人係點

係想單純被佢照顧同愛錫
定係都會想為對方付出犧牲？

覺得港女淨係想做皇帝...
要人服侍同遷就...

唔係全部 但大部分女人都好現實
如果你想要佢為你犧牲 付出 你先要提供佢需要嘅野
例如安穩嘅未來

係咪提供咗比佢 佢就會付出相應嘅份量？
定係女人永遠付出較少？

盲𠹌咗咁
不停搵理由去修改下限
原先既標準都係垃圾

扑完野想俾佢屌多次嘅咪啫係愛佢囉

會關心佢同希望佢開心
希望自己可以成日係佢身邊
同時又好想了解佢多d

冇對等

真野唔好攞出來講

未感受過

肯為對方付出

可能我嗰個唔識

想了解佢多啲
想佢開心
見到佢鐘意既野想買比佢
佢想見幾夜都見

無錯、都係場交易，玩到厭咪換個條女

提供完玩厭咪走，現實少少唔好咁傻仔以為條女同你講真感情

咁撚大個po都睇唔到
絲入 一人一個對男朋友失望到極點嘅經歷

有時會當左佢係一個爸爸咁崇拜
有時會當左佢係一個阿哥咁依賴
有時會當左佢係一個細佬咁整蠱
有時會當左佢係一個兒子咁愛錫
會想同佢既情緒連接起黎
為佢開心歡笑 傷心流淚
係佢需要我既時候願意奉獻

上面所有野結合一齊

男人最叻咪得把口
成日口講愛愛愛 愛你老味咩
把口講就易
要有行動就十個有九個都唔會做
男人變心快過食生菜
淨係得把口既愛
係啲低b女人先會信

可以愛到付出一切 比人帽跪底求佢返黎

咪係比廢物港男養成囉
成班做兵做到隻狗咁

係啊講緊你啊 唔好以為自己冇份 成班連燈仔毒撚一見到女神就尻衝